持槍恐怖分子衝入人地屋企捉人

綁架定係恐怖主義?